投訴師又發威啦！利君雅事件幕後黑手處長梁家榮自行辭職，3月生效。

玩了利君雅大半年，梁家榮終於受不住投訴師的海量投訴信而自行辭職。

利君雅終於一天光哂啦。天佑好人

梁家榮都算好人架啦
佢始終係做開傳媒
陣間空軍空個AO底就hihi

亞視架

亞視代表乜

笑撚左, 咁都入投訴師數.
咁大威力, 不如投訴埋習近平同月娥啦

但他没有保護利君雅

他是一個壞人，港台有佢一人，只會每況越下，他是需問責的。